今日成條街都係臭汗味

地鐵臭到
今日濕度又幾多呀